{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023629",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000107984",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 개금 레인보우 호텔"
    },
    "text": "宿泊施設は計40室の客室を保有しており、近くには釜山2号線の東義台駅、開琴駅、冷井駅があります。 韓国語での案内サポートが可能で、入室基準および追加料金の決済について現場で確認する必要があります。 オンシーズン、特定日、祝日には料金の変動があり、払い戻し及びキャンセルは規定に基づいて処理されます。 位置は開琴駅のすぐ近くに位置するホテルで、ペットの同伴入室は不可であり、一部屋あたりの基準人数のみ入室可能です。 手頃な価格で旅行者におすすめの宿であり、一部の施設は古くて見えるかもしれませんが、全般的に満足できる宿です。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設は何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "宿泊施設は計40室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "近くにどの駅がありますか？",
            "answer": "近くには釜山2号線の東義台駅、開琴駅、冷井駅があります。"
        },
        {
            "question": "現地での入室基準および追加料金の決済はどのように行いますか？",
            "answer": "入室基準および追加料金の決済については、現地で確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン、特定日、祝日には料金の変動があります。"
        },
        {
            "question": "払い戻しやキャンセルはどのように処理されますか？",
            "answer": "払い戻し及びキャンセルは規定に基づいて処理されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はどのような位置にありますか？",
            "answer": "宿泊施設は開琴駅のすぐ近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴入室はできますか？",
            "answer": "ペットの同伴入室は不可です。"
        },
        {
            "question": "一部屋あたりの基準人数は何人ですか？",
            "answer": "一部屋あたりの基準人数のみ入室可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は手頃な価格ですか？",
            "answer": "はい、宿泊施設は手頃な価格で旅行者におすすめの宿です。"
        },
        {
            "question": "施設の一部は古く見えることがありますか？",
            "answer": "はい、一部の施設は古くて見えるかもしれませんが、全般的に満足できる宿です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 191,
        "QA": 333
    }
}